點睇周麗欣？(bb來了做痴線老母）

我覺得佢幾好演技
可惜tvb唔俾機會佢
後補圖

踩過界入面想斬Ali

唔知邊套劇跳鋼管舞

超時空男臣

無人

砌過，唔錯

幾好戲，不過唔太有星味

條女對腳好正，樣都ok，夠淫

條囡幾靚幾好戲，但唔止一次做痴線角色，之前喺心理追兇做過王君馨痴撚線小學同學

又做御用癲婆？

好似火雞

樣太普通，咬字一般

好好戲 但個feel似做綠葉
跳出去啦
TVB冇發圍

唔做痴線婆都幾正

無撚人想知呀 成班撚紗屌打手係到推post